睇吓果幾個感柒group,就知點解香港輸曬俾澳門同台灣啦

人嘅問題哈哈

林鄭同班狗